過年晚餐

D叉燒個色艷到咁

叉燒垃圾
但燒肉好食過香港

個燒肉癲到

間餐館反地心吸力咁勁